lin=美欺>>>>>>>>>>>>>>>>>>丙朗

不服來辯

駁唔到

迷lin

Lin=右上角之霸

林書豪？

玩玩具嗰啲就算啦
我lin啲慶祝動作都好睇過籃波